16歲留守女 遭五男强姦四年致成孕 施暴者最老逾80歲

「我恨他們！」年僅16歲的湖南邵陽縣中三女生小康（化名），在過去4年間，慘遭同村5名成年男子強姦，並因姦成孕，目前已懷孕5、6個月。5名施暴者最老80多歲，最年輕的是名19歲大學生，完事後給她10至30元人民幣不等。至今，她還未能弄清楚胎兒的父親是誰......

繼續睇：
噩夢始於12歲 坎坷少女親述遭遇
窮爸重男輕女 坎坷少女出生即過繼俾舅父

據澎湃新聞報道，小康的父母是在今年3月26日得悉女兒懷孕的，之後便報警。小康接受訪問時說，她是年前因為沒來月經，才發現自己懷孕的，她沒有告訴父母，之後便逃避上課，「因為肚子大了，怕同學知道，笑話我。」小康所讀中學的吳老師說，她平日很少無故曠課，但去年12月期末時曾曠課，致電詢問小康母親，對方轉述小康曠課原因是「肚子痛」。

直至3月2日，學校開學時，小康向父母說，自己基礎不好，不想再讀書，希望跟同村人去廣州工廠打工。同月11日，小康父母讓她與村子裏一對夫妻前往廣州打工。但上班12天後，小康父親王軍（化名）卻接到該對夫妻的電話，指小康下班後沒有回宿舍。

得知小康未歸，電話又一直無法聯絡上，王軍夫婦趕到廣州，但找了3天仍無下落，他們便報警。未幾，家人透過小康在江門市打工的同學聯絡到她，並於3月26日將她帶回邵陽老家。途中，小康向大伯說出了壓在心底的秘密：「我已經懷孕幾個月了。」消息隨即傳到她父母耳裏。

父母經一再追問，女兒道出了近4年，先後遭邵陽市黃姓男子（50多歲），以及同村的劉X洋（50多歲）、王X梁（40多歲）、王X民（80多歲）及王X迪（19歲，大學生）強姦。他們聽完小康講述後，選擇了報警。小康的遭遇很快傳遍了整個山村。村支書指，家屬報案後，村支兩委到4名涉事村民家中走訪調查。其中王X迪已去湘潭讀書，其餘3人中，有1人否認強姦，2人則指是「兩情相悅」。

邵陽縣委宣傳部相關負責人指，該縣公安局接到報案後，即成立專案組調查。目前，專案組已對劉X洋、王X梁、王X迪處以刑事拘留；80歲王X民因身體原因，監視居住；黃姓男子則仍未到案。該負責人稱，案件正在進一步調查中。

澎湃新關網

勞資糾紛

厲害了，我的國

fbi

仲未死咪算好彩，大6既強姦案多數都係命案

垃圾

超印趕台

@小草

碎料啦

大陸樂仔當柯屎

80 歲仲扯到

俾得果幾十蚊，當人係雞都未免太cheap

連登多垃圾 on9當有趣

佢老母做開嗰行就以為全世界女人都做雞

冇計啦 佢老母當初連經手人都唔知邊個就生左佢出嚟 單親家庭 又成日見住堆恩客
佢嘅世界只有雞同雞蟲 有咁嘅諗法好正常 我地唔可以咁笑人㗎

正人渣

冇改錯名
真係弱智仔

50% 141 = 湖南

湖南湖北

隨著一孩政策加重男輕女幫手耕田，中國男女比例應該嚴重失衡

把口成日講中庸之道既中國人其實好極端咁落去就人口老化跟著為左解決問題應該會大亂交或者叫人狂生孩子